究竟乜係neat casual

有個meeting dress code要求neat casual
想問下點樣著先叫做neat casual
Neat causal, Smart casual, Business casual 3個dress code又有啲咩唔同

neat 即係但求乾淨冇味，唔駛smart, 唔似生意佬

有冇話唔好著牛仔褲，或者要著shirt個啲